我發現葉劉同蔣麗芸fb 最愛share HK01嘅新聞

枉你哋仲話HK01無問題！

p.s 佢哋2個當然唔會share 蘋果立場有線

一直都話01係維穩報
間野紅底 如果唔係點會有人叫佢支那01

梁美芬就最愛share CCTVB

01仲有人睇

真係天無眼

香港01港聞同政治版老細都係藍到仆街
港聞個老細同柯創盛FD到似兄弟

連登唔係早有共識HK01係維穩咩

仲有好多人話佢做得好

仲有好多淺黃睇

吊佢老母

見到元秋話「根據聯合國人權公約」，突然笑到傻左

佢嘅觀眾唔係我哋
係啲蠢老嘢

我哋好難理解佢嘅思維

老鼠芬最愛share cctvb

2邊都有提有咩問題純粹問

唔明你講乜

正反都有講有報

吓
你竟然唔知HK01啲衰嘢

入面好多支那記者

呢兩條老處女 出嚟博破處咩

咩呀，個個都叫支那01

公道講句 hk01手機版既UI做得幾好 睇得舒服
蘋果 立場 手機版睇到好撚辛苦 睇2野就唔想睇
不過成本問題 無計

【暗黑經濟學】發夢原則

佢大把$
點同

UI幾靚都好
唔應該睇

補返句 光復香港 時代革命
非5毛

其實而家係咪得返立場同蘋果應該睇？

咁都要問？
有線，now都可睇
明報你唔睇社評，某啲都ok

最重要係有獨立思考